咁拿廢架你個comment正負評

幾好正評幾多負評都show唔到
100個正加100個負=0

所以我已經向admin爭取緊將佢透明化，顯示返兩邊既數字
可惜至今未有回音

垃撚圾 有邊樣野係有聽人講？